[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(100) YG你繼續出 我繼續冇錢買

FIND YOUR
/MY TREASURE/

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日正式出道，亦於翌年2021年3月31日於日本出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE

2. 나랑있자 BE WITH ME

3. SLOWMOTION

4. BOY

5. 들어와 COME TO ME

6. 사랑해 I LOVE YOU

7. B.L.T. BLING LIKE THIS

8. 음 MMM

9. 오렌지 ORANGE

10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver,

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲(Ending no.13)

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - Rookie Of The Year🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

35th Golden Disc Awards(2021)

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

APAN Music Awards(2021)

1. TREASURE - New Wave Award🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

[제35회 골든디스크] TREASURE(트레저) '사랑해' + 'BOY' + '미쳐가네'♬｜JTBC 210110 방송

第一張正規專輯作品

[TREASURE - GOING CRAZY] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

[TREASURE - MY TREASURE] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

210116 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210117 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.695(210121)

210123 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210124 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.696(210128)

210130 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210131 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

TREASURE(트레저) _ My TREASURE | Special Clip | 스페셜클립 | Performance | 퍼포먼스

[Relay Dance] TREASURE(트레저) - MY TREASURE (4K)

TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' 2배속 댄스 /[DAY6의 키스 더 라디오] l KBS 210120 방송

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

쿨룩 LIVE ▷TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' /[Day6의 키스 더 라디오] l KBS 210120방송

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 1화

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 2화

210120 KBS 방송 l 본인등판 with TREASURE(트레저) full ver. /[Day6의 키스 더 라디오]

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

開始徵牛囝圖/gif

LM之後記得正皮

恭喜第100個po
帶晒我啲bb黎留言

崔崔留名

咁多張自拍

小卡咧..

應該抽幾張會印

好想知佢哋講咩

翰林squadbomin同二哥係同學

00 line 跨團好多frd

尹少講咩咩蒸魚講嘢

原來係咁

以為入錯po

百厭星

好想蒸魚做我細佬日日同佢打架

爭兩歲都恰到佢...尹少真係好善良

我都想同佢周圍搞搞震都好玩

蒸魚都夠膽蝦崔崔睇佢tmap去遊樂場玩嗰集 見到崔崔就叫佢企喺度唔好郁

以前好想老母生個細佬妹俾我

魚仔淨係驚二哥..

係 平時睇我同佢嘅相處方式好似同line친구咁

啲hyung line 真係好好..
忙內line on top

我反而係叫佢千其唔好整多件出黎

真 一見到二哥就掉頭走

但依家都係不了 唔想湊仔 除非生到個同我差2-4年嘅俾我

完啦？

完鳥

一個鐘話咁快又過

仲諗住刷牙起身開電腦睇

難得你咁早起身

慶祝第100個post 賢碩lm

巧𠹌正係咪錄寫生簿

今個星期五出？

上Twitter search圖搵到佢 不能只有我睇到

阿仔一月一更

正呀

終於

第100個po lm

100post帶我高田前輩嚟lm

牙斗

LM

呢張好似落club俾女圍

btw新黎？定改名我唔知

Btw新朋友？

新人呀

本命係?

Welcome你嚟度呢個癲佬樂園

原來仲播緊嫁?

我估係yoshi?

Hi,中意傻奎嘅朋友

新嘢？only available in US

好彩你冇賭手指

你好呀，二哥

你估我好似你咁爛賭咩

Halo

真依家賭咩都得

咩呀

Bingo，二哥好醒

鳩map 1..
YG究竟賣咗幾次鳩map
YouTube 咪有囉

樓主又多個人同佢爭卡啦

賭到無曬手指腳指

中咗

突然有新人
非常有可疑嘅ID

你ac 名
樓豬又多個情敵了

賣完有人睇之後有人入坑最緊要

True

搶卡呀

我全團都啱抽唔抽到芳典小卡就隨緣啦

望住你哋班EE又蝦禾

左방右윤 100 post lm

T-Hi

又一個唔做idol就要繼承父業

都話禾06

T-HI

特登save咗呢張想係100LM用

金本家有冇得返去繼承神戶新秩序

呢張冇見過嘅好q

諗住跟呢個大佬搵食了

得TME窮..
唔怪得鳩map 1 ep 1買嘢話尹少畀錢, 佢話無問題喇..

只有tme是窮撚

成班少爺 尹少呢個名唔係亂起

아빠card

好名..

崔崔是咪可以同真真做貴婦Line

本身叫尹少好似因為佢係菊之選但依家

貴婦高Line

真真係老母牌頸巾1..
崔崔唔係啵..

佢哋啲貂皮衫同頸巾

佢地兩個style 好似佢地企埋一齊好似twins

真 尹少

可摸耳買起我我貼錢都得㗎

Confirm係寫生簿？

我做佢工人都得㗎

好靚仔
出埋新聞應該係啦

mean

100postㅊㅋ帶team black黎lm

歡迎

甩咗好耐啦

D社都出埋...

wow 好期待

想去佢公司做打雜

Vocal line 一出聲就好吸粉
柳熙烈讚多幾句更加不得了..

好期待

我做清潔牙姐都得㗎

想聽orange, be with me live

canteen 阿嬸都得..

wayo solo 版都想聽一次

好

T-hi

咁就要去yg 做啦喂飽牛b

新朋友hi hi

牙哥細細粒企係經理人隔離好似翻幼稚園咁

配埋花樣男子首歌成件事好match

好得意
Btw黑色衫個manager 好似幾

最尾仲俾兩個人攬住行

鯊喵

好鐘意呢個ac次次配貓圖都勁match

大芯西manager都丁禾都覺

一睇就知係貓奴

係啲貓貓又勁cute

真係好正咁

Hi Hi

Hi新朋友

見到牙典都覺凍件衫仲要穿窿

real young and rich

黑色衫深藍色嬲個個？人地有老婆小朋友架啦 咪J咁多

等緊樓豬拎件褸比佢

條友仔好似著咗hear tech
當然平時有我俾溫暖佢

帶住口罩啫 可能除咗口罩就...

個個包到實一實得佢著咁少

牙典件衫同牙鯊打歌攣毛白色個件一樣，一黑一白

係好啦 我放棄佢了

又係新朋友？T-Hi

就咁幾正喎真係

好似除咗MK之外 jline都唔鍾意著垃圾袋羽絨

又新朋友？t-hi!!

新朋友？

今日好多新朋友t-hi

反正你都係監倉常客嚟㗎啦

巧多打手上岸

我今日放咗出嚟啦你哋慢慢係入面洗廁所啦

新朋友

HiLawoo個老豆

不過樓上話佢已經有老婆仔女

見你地咁J得 開心share埋ig比你地啦

咁啱嘅 我都係喎

真係幾正喎佢老婆都幾靚

依件我淨係搵到上身，搵唔到全身

是咪入得YG做都要靚仔靚女諗起之前TB入面啲女員工

各位100post快樂
由第3個post跟到家下 原來都只係半年
我地真係好癲
近排好忙但我都有追下大家post
牛姨愛大家
未來繼續同12隻一齊成長

12隻一定估唔到班tme嘅出軌對象竟然係自己經理人

我淨係記得oyeah俾我個仔電親嗰個女staff幾靚

話說奶雀件衫真係好撚似韓國貴婦大褸

幾時有12隻嘅小品劇睇

根據YG傳統T-map會有?
諗起Winner TV 個繼承者們

有啊之前有人影到佢哋拎劇本 劇名叫沒關係 是友情啊 我個仔都有劇透過tmap

真
12隻: 唔搞我哋但搞我哋manager형

好想快啲睇，特別係佢哋女裝肯定好索

呢套好似得一個女主 其餘都係男主

尤其成幾個未成年媽媽唔想再入去洗廁所了

不了

內頁似係用返舊相

想睇鯊鯊或者奎妹女裝

我都有fol呢個ac勁qq

奎妹肯定好正

長腿傻妹

買餸袋咁

有封面再諗諗

去xacademy學舞都好正
可以接近跳舞呀蛇仲可以接近yg新舊大樓 佢地studio行路就到

二次元識襯衫傲嬌女神

手腳唔協調表示去到會俾人歧視

諗起佢上次個短劇勁可愛 勁想溝

如果鯊女嘅話Cody可摸耳俾佢自己襯衫

真係個角色勁襯佢

好似奶爸拎個大袋擺屎片 奶粉咁

耀西daddy

勁單純可愛

正呀站姐

想騎Yoshi

你諗咩

好勁

樓主想典

呢隻耀西好得意

想（掛住）典

手指好好咬

爭啲要打
誓死保護典仔a.k.a耀西

着穿窿衫都咁型

佢哋真係好唔正常

依家想佢遲啲出 無錢呀

典仔啲肥手指就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾

好傻好鳩，但就係份鳩氣吸到到我

魚仔一high tension邊個都阻佢唔到

6月後先出得唔得season greeting都起碼3舊幾4舊 而家加埋TRUZ 睇怕真係要食穀種

佢哋唔鳩我哋都唔會踩到咁深

諗住落街執樹皮食

我食手指算了

我諗住望下啲仔仔相，吸下仔仔仙氣就算啦

幅圖可以加埋TRUZ

我食芳典手指算

成班有錢仔壓榨窮撚

芳典手指好危險

呢張gif邊度出黎

Google 搵..TB?

羽絨唔着要放入袋拎

有矛問過mario俾唔俾你騎牙

TB佢哋一齊睇live嗰啲花絮

一係又唔出 一出又成堆一齊出

當然有

考古先

牙鯊冇企直

一舊浜田朝光

好得意呀頂

奎妹係短頭髮

即溝

牛媽抱住podong出黎好好笑

咁啱我都想po呢張

同腦

好q呀佢哋啲書包仲要勾住truz公仔

期待星期五 好多野睇既星期五

榮妹同奎妹個頭仲要有頭飾

訪問

屌笑死我

柱姨fans

好辛苦笑到停唔到潭仔中二病真係嚴重到

頂

應該係啦

男飯

누나 너무 예뻐

미처~replay replay

頂仲要單眼

原來大潭仔11年各位都有機了

睇完兩次之後我冇勇氣開第三次黎睇

崔總

唔驚我年紀差太遠嘅都係牙b爭4年姐見到11年我都唔驚了

好型仔

Tb真is comeback

開始sell嘢

好勁呀佢

等你表演

真真

啱啱想講

好靚仔

下次我第二排尹少

頂原來係咁嘅樣真係似

真
點解人哋咁勁 我咁廢

Go

係呀

頂 勁似

仲要wink

tb真

頂崔崔嗰件應該Thom Browne嚟

又要畫得勁可愛

公司送？

我希望12隻有睇過佢啲片
真心好畀心機整

似係私服 tmap佢間房都好多PMO既夾

仲次次都畫得勁快手

夾就應該崔崔送
睇Mix nine , 崔崔熟嗰啲一人送一隻

幫佢喺Twitter Tag

有錢有人送我都想要

隻夾好貴嘅咩

如果我抽到fs 我會問佢有無睇過不過去到FS先算

貴過三餐

佢哋最近有形容自己係young & rich

200幾港紙只係一隻夾

屌，崔崔派到好似萬字夾咁

屌笑咗又有錢又大方 幾時派啲俾我

二百幾蚊對佢哋嚟講散子姐

我唔熟牌子，我真係以為佢咁on 9戴隻夾喺個頭度
後尾發現GD都有戴先知係fashion

崔崔見到你咁講佢真係哭𠹌咗

頂本身唔知乜係戴孝衫 宜家知了

Sorly 崔

我都唔明點解個夾可以賣到咁貴 文具舖都有差唔多同之前嗰條索帶手繩有異曲同工之妙

索帶手繩真心on 9,同我講喇嘛，樓下賣九蚊包，有30條

宜家好似仲有條電話線cls 真係睇唔透fashion

係旺中啲紮頭橡筋咁款

終於得閒睇
死喇，睇卡通版都咁羞恥
真人版會點

真通常一兩日就出 有時快手到即日出

有真人版呀

馬屎一出場 我笑咗

二哥好得意好想追佢哋

我嫁我嫁呢個我嫁

真，講日文姣勁多

唔敢睇

你哋搵manager啦 我要班仔

有眼光

佢哋面對面講台詞仲羞恥

我100%會笑場

係

搞到我好期待 沒關係，是友情啊 嘅NG片，應該有好多恥笑笑聲特別係崔崔、二哥

想睇佢哋又認真又羞恥咁拍

又話自己唔cute轉個頭又係咁撒嬌

痴線個個近鏡影都好掂

嗰陣時個天氣究竟係點呢 佢哋又可以着夏季衫可以着冬季衫 勁想快啲公佈有咩內容

11月影2月先放出黎

完晒123輯正規先再搶你錢排隊申請破產先

影年曆要影晒四季嘅相

完全冇回氣空白期 YG計好晒數 買完welcome collection 準備買日專
每個月有新嘅 真係好絕

2月先有嘅年歷 真係好不解

我諗內容同WINNER BP 2020 welcoming collection 一樣？有寫真、日記、poster、DVD、月曆etc.

仲要每月唔止一樣新嘢跟隊申請破產

呢個推斷都好正確！但當時WINNER係幾月份出？都好似12隻咁遲？

都係2月
唔知會唔會有special photo book by ASAHI

屌, 佢哋真係好啱拍廣告
特別係Ruto

聽到都覺得窮..

諗起Asahi影相

尹少都有feel
影到佢哋好純

我師兄巧令仔牙

正接宣傳

鯊鯊遲啲開ig可摸耳開多個專擺佢平時影啲相嘅ac

係喎

算啦我估佢自己ig都唔會po自己架啦

錯啦 以Twitter經驗
十世都唔po一次

巧掛住同師兄放學去拍拖睇戲嘅日子

巧型

想睇鯊鯊個靚仔樣

好矛盾
想佢哋紅 又唔想佢哋比人搞到冇曬空間

阿top以前啲洗版

漏咗鯊鯊同芳典..

靚仔咗好多..韓國人一定好鍾意

無社交距離嘅咩佢哋..

啲人好猴摛

琴日尹少都俾條女jer住痴到勁埋

YG請G4喇

真係唔係幾夠人太睇少佢哋了

終於有流出竟然爭係擺treasure個手勢 我以為佢會擺啲勁尻嘅pose

佢哋12個, 至少一人一個G4喇..

團魂>On 9

有中字喇, 不過係中国網

比幾多我都唔走架啦 除非佢飛咗我...

係囉

真啊 佢自己親口講我先會走

流星花園

F12

件大嬲長到

啲treasure都係著短

true

青山花園現場

TREASURE 長身衫..
treasure 短身衫

笑死

牙奎原來真係唔係普通人嚟

正常手機影唔會有delay可能相機快門問題掛

第二張尹少黎

係喎咁似樣嘅

原post留言

謎底已經解開

怪唔知我睇極都睇唔明 心諗奎b喺邊

前面幾隻好得意

今個星期冇得睇長腿妹妹

長腿姐姐都冇埋

淫雅

un下un下

Meme dance

twitter有人估唱slowmotion

好喎

oppa

炫耀自己關節好嘅牙伯

可以跳鈣質舞

依隻舞同首歌好夾白馬王子oppa

潮童契仔

我最想睇佢哋mama由嘉賓席行去頒獎台嗰陣

好𠹌正

禾個仔

原來牛b都有mk過

有晚睇睇下tmap想食宵夜 點知一睇到依幕就取消咗食杯麵嘅念頭

05bb要守護住自己啲肉

食唔食都冇佢哋咁好身材㗎啦

都有嘅 有時懶得出房食野嘅話 餓完一餐會即刻凹咗

我餓極都係得個扁字唔會有線

無錯

真不如食仲好

好想擁有tb鯊

純過蒸餾水

原汁原味嘅架仔

小學雞咁

塊面仔仲有baby fat

潭豬大個仔了

比你食咗啦

愈大愈靚仔

好味

原味鯊

到渣都冇得剩了

呢個頭咁似wayo 頭

批灰又白又瘦我係咁就好

我反而想黑 羨慕魚仔隻膚色

2年大得咁快特別係魚仔同二哥

應該聽日有得preorder

健康膚色配高大運動型就好睇可惜我唔係

YG理得你有矛錢

我未準備好

咁又係興幸自己係曬極都唔黑嘅type
btw魚仔好襯佢宜家嗰種膚色 顯得佢更加man

wayo再長啲

細個嗰陣仲有少少mk味

My money is gone

係大個咗個輪廓出晒嚟好man

我哋唔洗爭 你要魚哥 我要魚仔

以為第一張又係啲fans自己p走去睇多次段片 真係冇

乖仔上兩次水

床照

點解有着衫嘅

大個仔曬

好似遮曬眼

唔係你想唔著？

係囉平時佢喺我格離都唔鐘意著嘅

由佢mmm爆咗個柒頭開始就好少上水俾佢hea到慣晒 突然連上兩日好驚喜

佢成日send啲唔着嘅俾我我叫佢唔好po出嚟益你哋

竟然呢個channel見到佢哋

俾班仆街tme笑個頭到冇晒自信

渡邊溫斗的青春期煩惱

自尊心

開咪好𠹌勁好叻仔呀

我哋都係自己j算啦

榮B最尾聲treasure笑死

明明想上黎開心share 點知俾你哋笑到灰晒機

Ending啲喘氣聲好正

其他哥哥聽到之後又恥笑佢

二哥到底有幾多隻kaikai kiki

男仔青春期面子好重要比人咁笑法梗係想搵窿捐

你搞到我較到最大聲後退10秒聽 搞到我聾咗

個個即刻貼隻紫色minion出嚟好仆街

：俾公司整咗個柒頭 上twitter求下安慰先
點知tme：紫色minion呀？
：

睇咗11次睇佢哋啲反應崔崔笑咗出聲添

做咩咁傻豬，宜家冇事嘛

鯊鯊啲反射弧係咪特別長次次啲reaction都要delay一拍先出到

冇事衰鹹濕係咁

2:08邊個wuweeee同tmap開場曲嗰下一樣

好羨慕工作人員，可以聽live

佢好似聽到人笑佢先識笑咁

係佢呢排心情應該幾好

冇事就好戴airpods好清楚

係崔崔呀，佢最中意wuweeeeee

睇佢 MT fancam成日偷笑，開心就好

啲自信心番曬黎

唔怪之得啦

真前排好down 而家做翻開心仔就好了

好似幼稚園畢業典禮跳舞扮花花好可愛

q到做一秒全體老母粉

大力g持

正呀多謝字幕組！要即刻睇多幾次

亮點係3:32 崔崔偷笑 跟住好多個都一齊偷笑
MV 句氣聲TREASURE 喺埋音樂入面

支持支持

其他人後知後覺

我都以為係mv片尾嗰句係榮榮講架

痴線 睇咗幾次 都唔發覺係榮B
咁即係話MV都係榮B配音？一樣聲

係繁體字呀

G持G持

我覺得會好快畀人ban , 睇咗先

哇竟然係精效

辛苦哂Treasure港字組

雖然佢哋好畀心機整，但始終係Post 喺YouTube

係咪要整舊嘢遮住個treasure map logo好啲

唔關事，YouTube 有套System 好似Check Plagiarism咁睇抄咗幾成

睇到幾耐就幾耐喇
衝去支持佢哋咁畀心機

我見啲韓飯剪片都要blur晒啲logo佢

真係靚仔到唔似人

咁會避咁咗小小嘅

推咗添

好彩菊花揀咗佢 如果唔係我哋就走寶

難得有繁中
想當年二代團係YouTube 勁多繁中字片
家下咩團都勁少

In 菊之選we trust

因為依家啲人留意多咗Copyright
同埋二代團韓國人仲未偶像綜藝疲勞
好多機會上綜藝
依家個個都係團綜

好多香港字幕組都係擺YouTube 好少聽話會被ban
同埋我見佢哋都有擺igtv睇唔到就轉場

Follow + subscribe 先
睇到幾耐就幾耐
要支持咗原channel 先再睇呀

gchi即刻睇多次先

得意到癲

嘩呢度和音

禾個女嬲豬

證明係live

爭寵

勁多朵花

想同你個女爭老豆

好正聽到停唔到

呻醋romy

隨便爭

真 帶耳機聽勁清楚

超正以前個啲都無乜點唱 今次終於聽到

想聽slowmotion

餓靚芝同slowmotion

勁期待

15秒見到鏡頭笑嗰下

怕羞仔鯊鯊

酒粒仔露出半秒

依段片真係睇極唔厭 好純嘅牙鯊

日本空運原味鯊

保護魚翅

我覺得要我黎保護返魚翅轉頭 樓主抖下啦

唔洗擔心 我已經貼身保護緊

鯊鯊嗰陣個樣勁bb

個髮型同條眉仲顯得特別正氣

牙鯊

牙典係乜料
Daddy Yoshi

睇緊琴日我同崔崔上radio 發現佢兩個連啲廣告有bgm都會跟住個beat搖頭好可愛

想比典仔包養

呀勁純嘅原味鯊勁可愛

典爸

聽自己歌fing頭都好q

有牛b版

血腥ver

讚佢哋live勁

我睇唔到

仲有Kit

好過分啊

想買..

得一款團體postcard要四抽一
唔使買咁多

銀包is ready

張Winter大褸巧正

how much ..
K 站

K4特典得一張可以買各1就ok

內容配置幾抵

準備好喇我

早知有咁多calendar就唔買正專個md

好靚

留翻嚟珍藏..

未公開但有

稀客

ID photo

見到乳大又想提下咁多位啦
你幫襯咩站代購係你自由
不過
以下個站就希望大家留意下

哩個站BP前首站有份搞
平靚快齊絕對係佢個站一大特點
如果唔係點變前首站

pin

大家可以去問乳大
S站服務如何

入嚟睇你地破財

I don't care..

多謝提醒
利申前搜受害者

S站特快服務令人稱心

唔買刀係假fans
YG話嘅

Kit 幾錢..

即係如果買埋kit 會有3個日曆

係呀
巧幸福

早知我自己唔買 office已經放咗一個

座底兩個加埋$700
不過唔使你抽卡算食水唔太深

全部換曬Treasure

換晒佢啦

唔買日專買佢喇

咁屌曬兩套囉

今次寶麗萊同photo set竟然俾晒12個

好彩唔洗抽卡 起碼唔洗破產

唔使你抽仲唔買爆佢

屌佢老母，YG一個月湯人一次

睇啲人入嚟為收藏定為咗炒喇真fans福音

唔洗抽又嫌三嫌四，杜絕唯飯都幾好

以前追星洗最多都係演唱會呢班仔真係好食錢

我對仔仔稍有抵抗力

又係財路
入多兩set炒？

yg con?佢開我一定買

冇色

屌, 點解飯咗少爺團..

賣腎都唔掂

一定要喇..唔買係假fans

想知樓豬男定女

男..男色男無問題呀
我都成日色女嫁喇..
利申: 絲

刀話冇色

扮咩..

我都成日色女 每日感歎師姐jisoo神顏

我喺度諗點解dara 30幾, 一條紋都無

禾芳典咁pure咁純
點色得落手

可以準備
今次終於唔使搶表單

跟YG select
Ktown唔太吸引除非價錢差好多

但Ktown可能係西裝自拍小卡

想放棄kit

Ktown得一款小卡

想像下一個阿叔色弟弟

呢半年洗嘅錢好似仲多過我追bigbang咁多年

本日記幾吸引

我同芳典同年好冇
不過都唔色
當佢同輩偶像

鐘意j jennie

rosé都正

我講我
但你應該係色

4個都正

放心 大把EE陪你

我欣賞師姐團已經俾我細佬白眼咗好耐
買埋師弟嘅話

成班戀童利申06

呢啲嘢都係自己知好喇唔好俾人知

炡禹oppa叫我揀實用音樂 庭煥oppa又叫我揀實用舞蹈 好苦惱

浴室黨都仲唔係色

Rosè好有氣質

肥手指芳典

飯隨idol

樓豬都幾變態

刀唔係禾主意

又色人哋細個啲相又色浴照

兩個一齊用過嘅原味帽

邊有唔好屈得就屈

我鍾意Rose

我成日都好奇點解rosé個頭可以漂咁淺色但又keep得咁好

天生麗質

駁唔刀

成日㩒入嚟都見到你班痴線佬色deedee

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(101) 十二隻恐龍上寫生簿展現歌唱實力

話時話有冇多啲牛B gif同圖？

就知道老母最多圖

我一日未出 你哋都要陪我

巧sexy

他只是個孩子

三哥與孩子

三哥禾孩子2